吳亦凡「Skr」爆紅 陳冠希嗆：這文化怎麼了

中國熱播的綜藝節目《中國新說唱》，隨著上季導師吳亦凡口頭禪「你有freestyle嗎？」成為當下夯句，近日吳亦凡時常在節目中說出「Skr ～Skr～」再度掀起模仿潮，連MC HotDog（熱狗）也發文學吳亦凡，引來陳冠希不滿留言回嗆。

熱狗近日在IG用Skr造句，他寫道「最近發現用skr造句還蠻好玩的耶！例如：我是根熱狗，我skr熱狗，我不懂skr而止，我只skr愛打電動的宅男。」沒想到看似逗趣的文章，引來陳冠希不滿回覆「這個玩意兒真可笑，這些人不懂自己在說甚麼，卻覺得自己很酷？這文化到底怎麼了？」

網友對於陳冠希的留言，則呈現正反兩極評論，「沒找你當評審就生77？」、「歷史會證明你是對的」、「一直以來都敢說真話的男人」、「用嚴苛的眼光審視你自己的人生，和你做過的垃圾音樂，再來噴別人。」事實上，「Skr 」有多種意思，一種是車輪磨地面的聲音，一種是表達不認同，另一種則是很厲害、誇獎的意思。

講咁多做咩啊
cow埋一齊咪又係垃圾

我想睇下陳冠希點睇抖音

做咗人老豆都仲咁小學雞

呢條友同吳亦凡一春樣
冇咗個外表根本唔會紅得起
一啲才能都冇
做人最重要係有自知之明
好心就摺埋啦
係要衝出黎柒

得罪講句佢仲衰過吳亦凡
雖然兩條友都係冇料
但吳亦凡有歌詞都叫rap到
佢真係唔知係到做緊咩

有冇人同我一樣第一時間諗起哩首

吳亦煩有外表？
成個小兒麻痺症病人咁

The ting goes skrrrr up

屌我夠覺得佢死乸型啦
啲女buy呀
明唔明呀
外表從來都係吸引異性為目的架啦

我覺得呢句用黎做座右銘都唔錯

正過吾日三省吾身

條友真係無撚改錯名，叫自己做狗

Support edc
Skr佢老母系咩skr

Kris 靚仔過個mk中坑好多啦

名都柒過人 熱狗

2+2 that's 4
minus 1 that's 3
quick maths